tweet! bbc報導警察攻擊香港校園！

‪‬

‪@cspan @cnnbrk @nytimes @TheEconomist @washingtonpost @GlobalNTT #beijing8964 #HongKongProstests #HongKongPoliceTerrorism #hksarSchoolAttack #HongKongHumanRightsAndDemocracyAct @BBCBreaking ‬

對唔住 前晚太夜冇睇清楚條片
條片有好多不實之處
偏幫警察
請各位幫手洗地
萬分抱歉

睇咗內容先啦